求答，請問邊度可以下載battlegrounds

定係無得下載 要買碟？
小弟窮撚

比錢 steam

唔該晒

3dm有

窮撚就咪學人打機啦

小阻弟識架啦 steam買 唔該各位

唔係架，有破解可以連官方server

唔知你假膠定點，但可唔可以唔好當連登係Yahoo知識

真膠 唔好意思...對唔住

life4dead2?